肉酸係黑警

牠的編號是25xxx

樓主係香蕉糖

大是大非前 唔講笑
佢真係警犬

信我世清唔係
因為佢連瑞和街都唔敢去
仲邊夠膽講果句野

又老尾 佢係警犬

肉酸係潛伏在波台的臥底

有道理

爆

捉牠走啦

屌你老母 肉酸狗死黑警